係咪得亞洲劇集先會成日起歌？

有無歐美劇集都會係咁起歌

glee囉on9

除左音樂劇呢
會唔會好似中日港台韓劇咁接近每集都起歌 仲要黎黎去去果幾首